cara instalasi aplikasi seminar "hacking for securing web application"

1. copykan folder rafs di dalam folder htdocs
2. buka browser firefox
3. tuliskan di url "localhost/phpmyadmin"
4. buat database baru dengan nama "db_hack_secure"
5. pilih tombol import dalam keadaan "db_hack_secure" terselect
6. arahkan import ke file ./rafs/database/db_hack_secure.sql
7. setting konek.php apabila phpmyadmin memiliki password dan username custom (opsional)
8. jalankan aplikasi di url "localhost/rafs".



---------------------------------RAFS---------------------------------------
